# SpaceCode Form

## _PT-BR_

O front-end de uma página de formulário para registrar e coletar informações do usuário, este projeto é apenas o Front-end, apresentando apenas um alert em tela caso o usuário clique no botão de enviar.


Inputs foram pegos da documentação do Bootstrap, logo da **_SpaceCode_** foi feito por mim utilizando ferramentas grátis do Canvas e manipulando vai GIMP. Layout e iamgem de background de autoria da OneBitCode.


Projeto feito para praticar conhecimentos de Front-end e utilizar o bootstrap em um projeto real. 

**Não possui ligação com Back-end. _Este projeto é referente apenas ao Front-end_**


### Tecnologias utilizadas:

- [x]  HTML5
- [x]  SASS
- [x]  Bootstrap
- [x]  Canvas
- [x]  GIMP



## EN

The Front-end of a form page to register and collect user info, this project is a pure front-end, the _Send Button_ just have a alert message in case he user click on it.


All the inputs came from Bootstrap, the **_SpaceCode_** logo was made entirely by me using free tools of Canvas and manipulated with GIMP. Layout and background image have all rights reserved to OneBitCode &copy;

Project to practice skills with Front-end and also using the Bootstrap on a real project. 

**Don't have any connection with Back-End. This project is just about **_Front-End_**


### Tecnologies in this project:

- [x]  HTML5
- [x]  SASS
- [x]  Bootstrap
- [x]  Canvas
- [x]  GIMP
